有車牌嘅師兄對Tesla點睇？

如題，有車牌嘅師兄對Tesla點睇？

有車牌嘅師兄幫幫小弟手
花一分鐘幫手做份問卷
細佬grad唔grad到靠大家喇

已做

搞掂

多謝師兄

感謝大佬

We thank you for your time spent taking this survey.
Your response has been recorded.
Powered by Qualtrics

多謝你

done

Done

感謝師兄

We thank you for your time spent taking this survey.
Your response has been recorded.

感謝你！

Q21. Do you have driving licene?

錯字呀樓主

btw We thank you for your time spent taking this survey.
Your response has been recorded.

頂 多謝提醒

做左，坐過Tesla真係好正

多謝大佬

感謝大大

有剷車牌o唔ok?

Okay呀！

感謝大佬！

做十山

多謝師兄！

仲差70份！ 軍情告急！ 有車牌嘅又未做過嘅師兄幫幫手！

無錢

宜家未有姐

done,個template 幾好

多謝師兄幫忙

Lihkg有愛

好感動 多謝師兄幫手

Agger 無車牌但pish

有多餘錢先會買，始終無二手市場，搵零件或二手車唯有番廠。。。

不過都要屌你二下，水9我入黎
Btw 已做

多謝師兄意見

Done
但個人意見
個topic 講緊電車
但內容偏去有關tesla
好似唔太好

感激不盡

Done
下次早d派問卷啦

唔想有下次喇
多謝師兄！

感謝你

多謝仙人！

同學喎

幫推

相認之前幫幫手pish下

好人有好報！

好似2日後就要交？

Dls 互逸之

勉

好奇你地讀咩科要做tesla
關於環保?

會唔會有result 睇下

繼續推

跟邊個supervisor?

做ed

其實我唔係做tesla 只係大家一睇到tesla好自然會知佢係電動車
我係研究香港人除左價錢之外，會因為咩因素對電動車產生購買意慾

做曬可以分享下

全program 權力最大個個

感謝師兄！

做完

多謝朗尼！

多謝迪斯！

好呀好呀有前途

推

Dls

多謝馬沙！

留名

香港都有出緊好多混動車
唔知呢樣對你pj有無幫助

已填問卷

混能車

多謝師兄意見！

多謝女兄弟！

多謝米奇師兄！

少有地認真做 加油

感激！

多謝電腦兄！

多謝掃把妹！

Model X

識貨

多謝花輪同學

第間u 不過都係做緊類似題目嘅project

加油 共勉之

讀緊大學唔知tick邊個 tick左bachelor graduate

唔緊要 多謝兄弟

Done .

多謝glueman哥

Done, 本身都睇緊買唔買Model X

巴打Done

多謝果農兄弟

Done
公司屋企無電位揸電車=玩自己

多謝兄弟

差電係幾麻煩下

多謝媽打哥

推

做左

完成

多謝兄弟

多謝女兄弟

岩先見到要你古survey
做完啦

多謝大王！

多謝兄弟！

今日洗唔洗返學呀

唔洗

做咗
如果我買車我都會買tesla